見post 者 dse 實拎唔到3322，要入ive asso

屌你老母

有ive/asso讀已經好開心
唔洗讀FD

唔驚la. 由2012retake到依家了

拎唔到3322，全拎5**

啱啱大學畢業做緊野點計

今年u grad

讀牙蘇輕鬆走後門入3大

讀到asso 焉知非福？

讀asso先識玩，dse十幾分都有機會升三大

re 6年 ，一係傻，一係屋企好有錢

hd都夠讀3個啦